---
title: >-
    شمارهٔ ۴۴۶
---
# شمارهٔ ۴۴۶

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>(شکست حال پریشان ما چه فایده دارد؟</p></div>
<div class="m2"><p>خرابی دل ویران ما چه فایده دارد؟)</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>(بگیر دامنش ای اشک (و) چاره سازی (ما) کن</p></div>
<div class="m2"><p>همین گرفتن دامان ما چه فایده دارد؟)</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>(کسی که تخم محبت به دل نکشته چه داند</p></div>
<div class="m2"><p>که آب دیده گریان ما چه فایده دارد؟)</p></div></div>